有冇人六月中/尾會去大阪架

睇緊機票
睇下有冇機會一齊玩下食下野

巴定絲

巴

6月30出發

因我on9 買多左張環球影城連fast pass
係18號既
巴打有無興趣要

23/6 or 24/6出發大阪有冇人想JOIN

push

巴打幾大

24出發 獨遊

我聽晚先買機票都會24號飛
想唔想夾下玩/食?

既然月底去大阪
記得28-29號去G20峰會幫香港人發聲

點做好?
呢個難度好似好高XDDD

巴打玩幾多日？

大約六日左右啦

tg傾下？

@vinho917

22出發 獨遊

無行程先好挽

人在大阪 會留五日

唔跑景點係咪ic卡夠?

我今日都到咗大阪